香港車主係最敢於攬炒、勇於攬炒既人！！！

塞夠未呀

呢期多咗班仆街將啲車亂咁泊

九龍去紅磡塞到仆街

樓主係自己揸車家坐公共交通工具

你upmud9

你又乜撚鳩

你睇下自己打咗乜先啦 一面倒負評唔係冇原因架清

你講乜撚野